[救救我朋友]我朋友返工時係自己位偷偷地打機，俾老細發現。老細叫我朋友，半個鐘後入房傾兩句……

我朋友見今日打風，而且佢已經做哂手頭上及幾日後嘅工作，佢又見到其他男同事上連登excel扮工，又見到女同事煲緊劇，於是我朋友一時忍唔住Game癮，就偷偷地拎部Gameboy出來玩。

點知大老細係3號風球下，突然返來寫字樓，我朋友走避不及中伏，老細叫我朋友陣間入房傾兩句。

我朋友陣間入房應該點做好，佢使唔使執定紙箱？

要

你的朋友即係...你

可能老闆搵緊部switch，想話同事做得咁辛苦
唁好再玩部咁舊ge機

老細叫佢入房一齊打

比D牛油佢

想add fd一齊打姐

嬲你朋友自私玩

想連線pokemon叫你(朋友)傳晒堆神獸俾佢, 你要識做

有無帶連機線呀？一齊打啦

留名

一入到去拉底條褲幫佢含